做過Nike（皇家運動xxxx)你問我答

不吐不快，已離職，呢間公司真心垃圾！
你問我答！

成日見佢請人話「7天休息日」 係唔係已經計埋勞工假?
好少見公司咁樣打

未計，有時會用OT鐘扣假。
有同事辭職前儲左大量鐘，仆街經理有心玩野唔編假，hr直接照計$35一個鐘補比同事，慘到一個點
福利差到無人有，新年返工無雙計，無雙糧，管理不善

11號鞋係咪好少有 次次見到中意既去問都無咁大

見佢長期係huntergxxxx落招聘廣告，下面已經有禮頓舖，成日話返貪屎優先考慮，上面應該好撚靜？

請唔到人，成日OT，見你辭職唔比你TO扣鐘，認真咁樣計$35 一個鐘，
好狗佢話果D SA平均16K、SS平均18K 係咪尻吹?

可唔可以著Adidas返工？

冇福利可言，大果批唔講以為間鋪自己有份 逼同事OT 大大話話過百員工annual dinner又冇 雙糧花紅又冇 真係呢d公司早走早著 working hour 話就話11點至10點半 番個whole 就10點9 at least11點冇補水先走得 仲有你番一個w儲得2.5鐘 清一日假就用9個鐘 又話8小時工作？？ 另外入職得7日al 而家仲要冇得用OT鐘加AL一齊放 真係仆街到盡呢間公司

我識唔識得你？
有冇跟過Brian Hui?

唔講人 制度上係員工身上都係賺撚到盡呢方面 呢間公司真係世界級 一個SA追唔到8成得果萬2 3蚊 仲要同你踩更 員工優惠其他公司有7折 偏偏呢間就得75折 真係屌你老母

呢個POST幫到好多人去衡量下適唔適合入去做

係呀通常返貨得幾對/個款最大去到10.5

因為唔好返麻，長期有人走，所以咪長期請人

N06 ?

明顯尻吹，就算追到target ,之後扣埋mpf就無左一截
佢講緊平均16K係指追到target 又未扣mpf係到誤導人，我想講長期都吾到數，寫字樓比個target 根本唔會追到

班老屎忽全部都係垃圾黎，無料扮四條
福利差
1.無annual dinner
2.新年紅日返工無補水
3.無雙糧
4.經常性OT無補足鐘

無跟過，但知呢條仆街咩料

所謂員工優惠就好似乞兒甘

返其他類似既公司會更好，可能時間一樣，但會搵到錢，福利會更好

無錯，換左老闆管理層之後變天了

2. 假補水
印象中做夠某個數 會有佣分
屌 但新年冇人行街 邊冇生意
新年又冇人買鞋

舊時free就幾free
但個管理層都幾廢同蠢

全部分店長期唔到數
款又柒
靚款又走哂比水佬

佢仲趁公司做65折，大量入手，然後用正價換返正價貨

唔覺得依加換左人有幾進步

新請果班中層10個9個都係屎

仲有冇多啲嘢爆，
佢堅係條仆街黎，
成日性騷擾女同事，
又成日講埋啲唔好笑笑話。

事出必有因
咁做過波鞋鋪都知r仔出名冇服務
下至part time 上至full time都會嘲客
咁nike係點派貨架呢？
其實每間鋪每個月都可以向nike request要咩
但派唔派由nike決定
而決定俾唔俾 其中一個因素就服務態度
咁之前嘲中神秘顧客的話 又點有分
咁咪拎唔到tier 0既新貨

冇靚貨就冇客 冇客就hea做
hea做就冇servive 冇service就唔高分
唔高分就冇靚貨

係咁loop

以前as sm super 管鋪果班就真係識做波鞋鋪既
但都走撚曬
最大坐office 果班 又唔聽管鋪果班既意見
咁咪出事

呀豬呀狗都請 新請左個前adidas既人黎做管理層添
以為執到寶

其實好多炒得既款都有貨返好似1 代turbo green ,6代黑紅，1代低筒等等
一返貨員工keep哂，就全部比哂水佬

人工低撚到喊

利申：前N08員工

依加既晉升制度就真係笑死人
將班舊人全部亂尻甘升，可惜升完都無人會服佢地

你地ft 定pt

所以只收水佬現金方便入數
如果管理層係醒目既，睇下個交易時間就知咩料啦，月頭發售既野，月尾先入單

Part time 35蚊個鍾？

長pt
我係見啲同事好人先留係到

$50-$55

長pt +1 大佬好加同事好先長做
果陣得$45個鐘

聽d舊同事講係$40開始變$44再$45再$50/$55

已前係40 番夠某個鐘數就42 再多過某過鐘數就44

屌我應該識你

嘩屌呢個仆街

好撚低

我屌 唔係掛

睇黎2位都係銅鑼灣分店同事

好似識你

我唔係銅鑼灣架

前員工留名
皇家真係垃圾公司黎 無嘢撈都千祈唔好做

幾時去針四？

唔識

睇黎師兄有野爆

走得快好世界

人工真係太低，工時又長，又無福利

太古資源都係仆街

一日，即射波，on9，翻pt唔計飯鐘

舊時未轉管理層時free好多

h字頭個蝕錢蝕到傻
個買手唔識入貨 明明h字頭果期好紅
都可以做到咁

水哥果陣

真係貪呢間公司夠free先留咁耐

有冇前08同事呀 老實講呢間公司係管理層垃圾
但鋪頭同事啲關係又幾好 同其他波鞋鋪唔同

雄爺歡姐

Here! 之前企一樓

依兩個孖寶真係不得了

跟過歡姐一排

咁撚閪就唔好做啦，做運動家啦

咁聽 太古福利好好多

點解唔做直營 nike 福利好 人工高

Office 係咪係觀塘果間？
以前讀書 做過part time倉

試過成日m龍，一個鐘就吹一次4
(唔使相認)

前08同事揮手區
同事一流 公司9流

做過太古資源ft nike
其實咪又係差唔多
根本天下烏鴉一樣黑仲要做到接觸到啲黑暗野嘅層面

聽講歡姐好撚串 又會屌到啲細嘅喊

歡姐垃撚圾
表面上同其他in-charge好fd
事實間間鋪都唔撚想要佢

呢2個孖寶而家係晒A02

係

歡姐係咪仲有另一個名

On99唔撚飛得鞋是常識吧?
拎大假批左撞正promotion 機票都買鳩埋 問你可唔可以遲d放真係夠撚哂世界級
同你講CR要比心機wo 籠都無比條毛你
K先生 傻鳩管理對你黎講真係實至明歸
話開新鋪要走唔同路線 你老味貨底同其他鋪一撚樣?
至於呢間公司既好處就係:你會訓練到EQ同埋批判性思考，但係就無謂反映啦，無撚用既
Ps:FT 唔係有班好同事 呢間公司朝令夕改 低薪無福利 無野做既手足或者準備搵工既手足 建議唔好搵自己條命黎教飛 無謂浪費你人生。

唔係叫歡姨咩

定肥西

你估咁易入，同埋聽相熟講interview 都難，上網睇到相關既招聘都係扔你落outlet多，要去到Sogo 白沙海港一d都唔易

如果因為冇貨賣唔到數
做零售得萬二三蚊真係算9數罷啦
邊行都搵到仲銀行假時間冇咁長

仲要冇雙糧

r仔呀豬呀狗都請 每況愈下

講真以前水哥睇既時候，人工雖然大起大落到最少試過出糧出得$8，9k左右（利申一個sa底得$5，6k左右），但只少人性化好多，無封頂，有基本既annual Dinner,雙糧，而家我只係睇到剝削員工既制度，講到好好聽出 incentive 比你地班hi仔，又要計你上年對比今年既生意都算，仲要睇埋你份 arepeso 再乘番個%,到底邊個諗埋咁度縮縮骨既計法出泥？！N牌出既incentive 個間鋪達標就人人出$4k哩間垃圾公司洗人唔洗本，個gm年底淨係約班店鋪主管食自助餐，我地係樓下做到隻狗日日比上面個am狂追我地cr,你估我地真係想留貨比水籠？我地放d貨出泥味又係比街既水籠叫人排隊泥買，買9晒，唔好咁天真啦，我地唔留貨留單邊做到靚仔既數比上面班傻9睇

最on9係人地一早買好機票requires 埋大假，1月既時候k先生臨出發先叫請左大假既同事遲d去，或者去歐遊只需7日，k先生佢自己話自己去歐遊都係7日就夠玩（利申歐遊個位同事honeymoon)其中一位主管堅持比佢樓下既放大假唔肯改變哩個決定，最後樓上am,gm就玩針對，由佢係大鋪扔左去紅線既細鋪，真係奉勸各位，有齊心理準備先好入哩間公司，真心想推到哩間公司請唔到人，or 高層大換血

垃圾公司 係呢間公司入面既一部份人值得擁有更加好既待遇

呢間公司搞到咁多人走 請d傻鳩番黎 個GM同OM責無旁貸 自己人唔升 亂鳩咁請中層番黎

依個post有咁多n08同事
利申:前ft

以前水哥揸莊人工係唔定，但起碼夠自由同埋做共仔都搵到下錢。
係衰在UA爛腳，搵搵埋埋都唔夠比佢地蝕

你唔覺個gm特別喜歡嫩口野既咩，踢走晒班十幾年年資既office同事,自己請番d嫩口又hea又懶既同事 ，咩hr,Merging,it 個d人全撚部都係廢到喊，剷起左個倉部，搵外判既3pl做conso d 貨，個幾兩個月都未到鋪，d貨到到鋪仲要唔岩數，9成3pl執4，計撚埋d縮數，唔見貨個條數味又係番到

利申（都係銅記前ft同事but 唔係08)

屌呢d咁既老女人係要嫩口嫁啦採陽補陰呀

自唔自爆，終雖爆哩間垃圾既惡行，以免好多人受害，已離職既受害者

只少係以前我未試過凌晨4點幾至收工，唔提早落閘盤，明知間貨有幾多死貨，賺盡每一分每一秒，盤點盤到凌晨四點唔係間間公司做到

個OM係三間牌棄將，走過黎自甘墮落，有三間唔做 做呢間垃圾

R仔不嬲專收呢啲，9屎垃圾都請，仲要當寶

而家個管理層仲好多都係前fila人添

Office老臣子全部逼走曬，改朝換代成功

上網見到r仔個招聘就嬲，世紀大騙案！！一個sa邊到有$1.5、6萬，唔到數得個$1.1，2萬到，就算比你去到110%都上唔到$1.6萬啦！又要要求同事化妝gel頭但得禮頓個間有議容津貼！因乜解究其他鋪無先？一係全世界都無，一係全世界都有，冇哩個津貼做咩要強制要求我地化妝gel頭先，又想學名店咁多籠係門口拉 stand,會唔會諗多左，一個sport band想學名店拉stand，真係想學人與別不同，正傻9

早幾年做過PT，問啲SA新入係無呢個價，係12k左右同打倉差唔多，SS就唔清楚啦。當然要睇你做邊間鋪啦始終要跑數，條數差個啲鋪試過連12k都無仲小過打倉。
利申:依家個價係咪高左就唔清楚

前flia 既有個L小姐，最撚叻就係圍住班高層氹氹轉，佢之前睇開姐線細鋪，佢用佢既招數加上gm特別記仇（因為銅記某店長曾得罪過gm)，成功比佢闖出泥銅記，又係無聊扮四條，淨係識得開會up數據，番到鋪頭後倉至貨場乜都唔理，唔到老世行鋪都唔會理，我亦相信佢冇料去理，好心佢睇唔住咁大個場就唔好爭住去管啦！最叻就係射波減鐘，無鐘都要學人減鐘負鐘，百幾個鐘既同事，d鐘keep住係咁加，自己射波勤工照袋是常識吧，d同事走得就走，有得調鋪既調鋪，完全無人想跟佢

紅線細鋪

係咪肥腫難分果個

都係咁咁上下，杜拜個班中東佬喜歡佢哩d啤梨型嘛

次次社拜佬黎都做大龍鳳咁

水哥渣莊 就算冇錢都有自由

依加換左人 冇錢又冇自由

唔係想話鬥衰，不過我個時返係計35 38 40 42，當追到$40鐘返一日先320，個時都唔知返緊啲咩😂

同Jaxxx老闆不相伯仲

XXcXX老闆

xxxky

個柒頭vm仲係唔係度？

咁你有所不知 ，哩間公司名義上係r仔，但早幾年已經係有個a字頭既大公司收納門下啦（因為我唔記得a公司點串），同m&s係有親嫁，老細係杜拜中東人，唔係香港蚊型公司開

但佢執到九唔搭八，夠膽死男女裝著落同一隻公仔

而家夠膽死套U冇Tee，係咪想熱撚死人

每年做65折個段時間都做到死

而家仲邊有65折哩樣野啊，公司話 我擺到d鞋黃晒鋪晒塵我都唔會做65計staff sales！都好既 ，反正比你而家爆到120%130%又如何，做到隻狗咁一個sa都係$16000都無點同水哥年代2-3萬不是夢

都係垃圾桶入面既垃圾

吾你老母

原來背景咁複雜 好神秘呀 都算外資公司喎？ 福利咁閪既

正常樣去哂銅鑼灣

有冇人記得早幾年有人飲朱奶中毒上左蘋果動
果個係水哥頭馬

邊撚個？

山頂adidas出名鳩

btw 成日覺得N01好神奇 咁細間鋪 做到咁大條數

早4,5年前過times果間一排
果陣成日聽過阿Brian hui好錫佢個頭馬
個頭馬穿櫃桶底都攬到實一實

個時點同，即使係時代，樓層都好重要，再加上個時競爭邊有咁大！而家12都做到數嫁，可以唔止做咁少添，可惜主管身教咁好，捉唔住緊d尊敬既顧客，再加上公司對貴鋪既期望咁高，係生意淡薄既經濟環境底下，仍然set出一個銅鑼灣三間鋪要追都要追到下年既target ，真係雄心壯志啊！

比xxxky 裝彈弓走的

本身生意差 佢都難拆掂
水哥走埋 邊有人保佢

N12？

管理層垃圾之餘大鋪都係玩小圈子

將軍不再，如何重振雄風

曾經N01 PT

上面坐寫字樓嘅走得都走，一換血就成班柒頭搞到士氣低落，邊個肯幫你做
雖則話part time人工都叫做同inner睇齊，但人地買野六折，你得個垃圾75，仲要sup話事翻特別貨就走晒比水佬，同佢熟嘅全職先叫留到一對鞋自用，點樣玩

翻過一排已走，成個人輕鬆晒

N12 L小姐人地射波sl扣勤正 自己就扣鐘
邊撚個會想跟佢做野呀
自己間鋪做ic 唔夠人要借人b轉w 都唔自己番工
佢除左自己唔舒服重識咩

好似係關於開新鋪， mr.w收到ms.j指示搵鋪個d野，好似係關於over budget 既問題，但事後更高層搵人出泥祭旗，但mr.w 做每樣野都要經ms.j approve,事後ms.j 話冇approve 過 Mr.w就食左死貓 so9sad ,如果mr.w無走就唔洗對住個傻閪k

我連鋪頭個code咩字頭都唔敢講
一講就知咩料

仲唔係A

喺返公司換？

好撚彩走得快早幾年冇撚啦啦俾人掉咗去22跟奶奶 返咗幾日即刻唔撚撈求其搵個傻仔帶你行一次個倉 就要求你記曬啲貨擺喺邊 請咗個女pt返嚟 人地個樣雖然真係唔靚 但佢就喺個場度大聲嗌人豬閪 弱撚智你好撚好樣咩on9

勿相認

邊個奶奶

係咪e max 娜娜

聽講條友自己要湊仔專番早 迫同事番晏番夜

有fd 係度番過

之前做過幾日pt 啲senior全部傻閪黎 乜撚都唔教就叫我開工 又要屌我唔識 咁我之前真係未做過呢啲啊嘛 人工又低得嗰45又cut更又冇飯鐘錢 好撚彩走得快 未番過啲咁傻閪嘅工 呢間閪野幾撚時執粒？

邊間鋪呀

又話你問我答
變左舊同事圍爐區又術語又盛
不如有野爆講得簡單啲，行外人都想知呀

咁多N08同事

利申:做過年半N08人工太低先唔做真係同事好先做咁耐

N08真係好正
人工低但返工好開心
利申:做過半年N08

之前過黎飛貨都覺得你地舖個氣氛幾好

我朋友返得好開心喎

成日都話同事好好 又唔跑私

跟著啲nice嘅大粒咪開心囉
遇著啲撚人 真係慘過食兩舊屎

點解唔請agency，有幾間一定好忙
咁你依家做性行啊

烈火奶奶喎 s22喎

下 你outlet都起碼都有16-18k 新入職

樓主依間公司最差既經歷係咩

之前上去買野
收科果陣同佢講我都係做r仔
即刻勁好傾
06又係好好傾

一樣想聽下樓主經歷過D乜

12囉

未見過一間公司對新人係0培訓，之前入職第一日搵條友帶你行一行倉，就放你係出面，之後同你講唔識就問，都on99，我根本連做咩都唔知，叫我問咩9，之後又嫌你唔識，就放你係倉無止境整貨，成班老屎忽，話咩唔教你係比你自己諗點做，都唔係咩思維。

之前N12個衫部M姐就真係垃圾，只係識擦鞋，見人講人話，見鬼講鬼話，抵佢30幾都冇拖拍。

真係羡慕你地啲大舖多同事又好玩
細舖真係有時候返w都係得5個同事

有冇靚女同事

mico喎我講緊

奶奶 收左好多火個人覺得 但係依然都係咁嘈咁煩

繼續將呢間閪野發揚光大

九展嗰間 基本上冇客 本身個更8個鐘 番左5-6個鐘就叫你收工

又係開黎蝕錢養老退休鋪

昨日好似乞衣咁先求到sm比我買一對
唉仲話員工福利喎辛尻苦

無士氣 長期唔到數 不停同你玩弄數字

仲要用手機食飯返工都打卡 系統都落後過人
個app叫 Staff Enter
隨時比人盜取個人資料

成日叫人用個垃圾app學道垃圾過垃圾桶既垃圾
一唔用一排比人封左就屌你拉低鋪頭分數
屌你啦咩叫求學不是求分數呀

垃圾公司狗也不屌
無良老闆做乜都屌
封建過封建制度
員工都係垃圾廢青
普通話英文廢到仆街
可以連產品名都唔識讀仲學人sell客
無teamwork無士氣日日哂時間開早會講廢話
日日返工講客人壞話
見人著靚鞋就話人流四
見人著平野就笑尻人窮
收工仲要人隨時睇工作群組垃圾信息
唔開哂貨唔比人收工 當我狗呀屌你老母？
小圈子包撚哂啲炒款出去放？又話ft一人一對
自己sup就拎多過一對去放？我屌你老母啦
走後門比哂search sneakers shop 同大陸佬
新年IC封利是發過豬系

代友po

P先生又係擦鞋擦上位

樓主，

個Po已經唔係你問我答

推到比更多人知道呢間公司啲西嘢

08執左真係象徵住一個時代既終結
btw有冇08同事仔相認

禮頓開始已經係新人事新作風

佢之前22收皮過左08幫一拖手，就覺得個人唔差既，都幾錫啲細。不過真係好嘈同埋得佢夠膽響ko哥全朵

跟老豆ben，不了

海港都係太古資源。。。垃圾黎

Ko哥而家撈成點

間公司管理層咁嘅款 早走早著啦

聽啲舊同事講好似升左職上左office

我轉新制前已經走左

咁我早quit過你

Staff code係咩 老友

你咩字頭

3啦 你呢

屌我都係

我以前跟修哥

三樓個期？
我跟mo哥

你係咪好鍾意賭錢（人仔）？

推

你有冇跟過佢先 我寧願跟佢好過其他IC 會落手落腳做 好過其他會射波既IC

3樓跟波比
有冇人知佢去左邊?

其實幾錢左右一個月大約(計埋佣)??
同埋係咪一日企足9粒鍾.....??

但係我見到運X家寫萬8
同埋一星期有無一日假??

計公佣定私佣
做緊半公私好撚辛苦

2字頭

ben哥唔係01咩

過左16

好耐之前做過幾年，係幾free既，不過係N08開之前已經走了

愈黎愈多人

但係萬二蚊,....SALES,好似真係少得制WO........
普通文職都有呢個數
洗唔洗執倉個D??

有無追數壓力先 無既話算係咁

家私都要你搬鳩埋

果陣做細鋪 大佬好錫我地pt仔
個個會自動波幫佢追
依加行街經過 岩既都會幫佢買下野

屌點撚解次次網上抽籤都唔撚中

未撚中過

我講下第二樣野又係關於抽籤鞋，當鋪頭有抽籤鞋無客拎，主管們就會衝哂出黎話自用然後轉過頭拎去賣

有一個仲錫

想轉其他retail sales 既可以tg我

咁睇落唔多好做姐,,,,,
有無返緊波鞋街既巴打講下一個月有幾錢???

都係IC級？

番工好撚熱，只係想派番件Tee著

不如試下答？

非ic級

我愛bang bang

我有返過呢間公司adi
唔知係咪同一個Brian

最撚咸濕個白痴仔拜神囉
同個pt夾埋昆公司人工戈個呀

係呢個
之前同佢一間舖

有冇多啲料爆

有冇諗轉行

呢間垃圾終於執
上至KO 下至parttime 全撚部都係柒
係就係幾和諧
但識得啲Part time
唔撚做嘢淨係係度打牙較
啲掃把成三四十歲人做十年八年都係找個萬四萬五，見到佢地懶有熱誠咁教啲同事做嘢真係想嘔，其實個個係佢地背後笑尻佢
個個KO日日撚返來淨係識係度食煙刨馬訓
阻撚住人做嘢
仲有呀
發夢聽到呢度啲會自己去左百寶利一間成日有明星去的波鞋鋪
自己諗下點解成日抽唔到鞋啦

呢條垃圾都上神枱。。。呢間公司真心廢

女裝鞋最大係咪39

Rsh = search sneaker shop供應商

人工好撚低嫁咋

唔係掛 咁撚少

都係發夢聽返來

唔知，但知佢條女係08做，成日比人話廢

我做sale 最低職位兩皮啦，做波鞋掃把先得萬4

掃把應該唔會得萬四五既
senior都唔會咁小啦

海港城kl 係直營nike黎 關太古咩事

呢個我都聽過， 但邊間係主要比貨佢地？
洗唔洗search 食死貨先比？

我12號都冇啦

依個仆街黎個喎

條撚屌成日逼啲男同事去陪佢打波，唔同佢打翻親工就針對你

咁過癮既呢條友 依家仲係咪喺R仔做？

走撚左啦依個垃圾，得翻雄爺同個肥婆係到

喱個冚家剷黎..
聽過有5，6個part time頂唔順佢一齊辭咗職.
佢條pk仲要hard time人哋..

10年前做過office 會計同事，已知間野垃圾

佢條仆街仲喺度喔，喺德福Adidas.

有冇n06未收返d錢的同事

雄爺係咪之前06果個

係咪借比個頭好大果位同事

係呀 仲要日撚日黑尻我面🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
呢位ching都係受害者？

係呀 上面幅圖嗰嗰

呢個都好極品

就係覺得好熟口面 又唔sure係咪佢

06 08
間中要食死貨 開也仔
呀高條仆街封利是好撚大封嫁

聽講佢成日叫雞

所謂既管理層級同事其實真係好垃圾
只係一班賣左好多年鞋既同事
無產品知識又無語言能力 點人就最叻
所謂管理層級既又有咩學歷呀 讀唔成書咪做呢間野終老lol
垃圾管垃圾 狗改不了食屎

三間老大拜神近日係同事群組面對質詢發出此回應：
個世界好大，行個圈返嚟，就會覺得之前自己生活响池塘。做人每步行好，無愧於心就得。

唔係賭馬咩

Both!

繼續做飽土皇帝

有無staff discount offer

06 08 姐係咩鋪？我唔係你地公司做 純粹想知多d

尖沙咀柏x大道 06
銅鑼灣泰港xx 08

其實旗下所有分店都會供應炒款比旺角鞋鋪/大陸佬
你比炒款人地而人地食你死貨
從而確保追到target
佢同你講賣哂 其實貨倉已經包裝好哂 準備一箱箱運走 留意下門口就會見到

有咩死貨食

普通鞋款 通街都有嗰啲款 例如AF1 react
75折賣比水佬 水佬原價/9折再賣返

呢d唔怕走唔到 😂
都幾好做水貨佬 有無d細鋪做到

聽聞佢周圍問人借錢去貼女

唔係靠水佬邊追到數

r仔好多走去做地產 保險

冇水佬含得撚
新入職果陣見到01有個pt
單拖表演人肉飛鞋 一日步兵走曬咁多間r仔
就係為左要齊一款籃球鞋俾水佬
仲要連盒 果陣仲要夏天 睇到眼都突埋
水佬趕住要 等唔切公司車transfer

Mo哥 Will

will 係咪s字頭

當年做過pt 番左一日無番
屌做pt都要刷上司鞋
又日日係度屌唔夠target
壓力大到仆街
最後轉工番狗會pt番到依家
都成8年

08就執？

佢唔係翻大陸叫雞咩

唔知喎咁又 完來佢咁污糟㗎

大x？

求discount offer

咁似我之前做過嘅嘢嘅

你老味 n06個BO成日笑騎騎放毒蛇 柒下柒下成日以為自己好撚高級好撚醒

咪又係冇出色 井底之蛙

話說公司個打卡系統真係好On9 又load得慢又要影相咁懶係高級咁 不如買個指紋打卡機仲方便啦

陳寶慶？

寶叔N08架
超好人

傳聞佢隻腳好臭

有無得做水貨佬 我都想做

識人有錢就做得架啦

識唔到人 無用
有無介紹

去a02大叫我係雄爺介紹就可以

佢啲atm集資俾佢去賽X會高級樓層跑住🐴仔吃自X餐

借錢黎貼女 真係仆街黎

其實而家係咪大陸佬落哂黎插旗收香港d鞋
見fb次次都係果班人收
仲租個office收鞋

係
上面賣既價錢仲可以高過香港炒價

識人好過識字

佢既世界只會諗用咩花式對待閪閪
至於所謂atm就不斷比佢氹不斷科水比佢沖大頭鬼慘

講到冚家都好慘去駁同情

博同情咁西飛利
睇泥佢全家都好慘
願主祝福冧家身體健康

佢冧家真係比佢挽撚死 就算無事都短幾年命
都唔知佢老頭老母點教出呢啲垃圾出黎

佢成家人都比佢過曬橋
陰公爲左錢佢真係可以去到盡奶曬西都再所不惜

Please share

之前負責跟H牌，大波個個a小姐？

D鞋會唔會keep 起 自己炒

點解次次大號都無哂？例如43、44、45

我都唔知，我是故人

因為愈大碼數個貨量就愈少

一定會啦 ，基本ft一人一對，管理層一人幾對，追返份糧

你肯出錢 容乜易
做左幾年了

介紹？

點介紹留tg 傾下

N08轉 13 嗰隻四眼龜真係好仆街

想問係邊個

08有個咁嘅人咩？

朱_ _ ?

有冇人識呢條撚樣

點會冇，多得佢搞到好多好同事走晒，又玩到串一串，下下都要佢approve野麻9煩

呢條友日撚日淨係識落舖頭屌人
成日提出d離譜既要求
佢叫 kim leung 認撚住佢

呢條濕柴都係返大陸叫雞啦
On99又無腦既垃圾OM
垃圾公司專請垃圾
可能日日同老世寫字樓搞搞...震

老實講 每次放兩個 多人真係要開4,5圍
兩點開 餐到七點

個油頭sm

唔好嬲啦